[開定先]波蘭神鋒玩轉意大利

意大利玩謝波蘭神鋒

milik會撐意大利定撐波蘭？

樓主唔上街留喺屋企睇波開post

你已經得罪左樓主

樓主係我分裂

你有佢一半咁小氣

你再講睇下仲有冇機會上連登？

Ok 你有佢一半咁小氣

錯ac

要降班了

抵